中國民兵「小藍人」扮漁民闖南海 CNN：規模之大讓人擔憂

有主權爭議的南海繼續受國際關注，220艘中國漁船早前在菲律賓以東的牛軛礁（Whitsun Reef），不僅引起菲律賓當局抗議，更讓當區局勢持續緊張。美國有線新聞網絡（CNN）報道，中國有一支政府始終不承認的海上民兵「小藍人」（Little Blue Men）部隊，這些民兵的船隻堅固、裝載自動化的武器，還比世界上90%的漁船都還要快，這個中國不願承認的部隊正日益擴張，規模已經達到令人憂心的程度。

根據《CNN》報導 ，中國220艘重型漁船日前大舉入侵南海牛軛礁，引來菲律賓嚴厲抗議，並指稱船上人員為中國海上民兵。對此，中國外交部發言人華春瑩表示當時僅為一些漁船躲在牛軛礁附近避風，是正常的行為；中國駐菲律賓大使館更直接否認，聲稱「中國根本沒有海上民兵組織」。

小藍人

已經島都起緊

引來菲律賓嚴厲抗議，並指稱船上人員為中國海上民兵。對此，中國外交部發言人華春瑩表示當時僅為一些漁船躲在牛軛礁附近避風，是正常的行為

共產黨真係好鍾意做戲

共匪依D仆街 你俾佢入少少 佢就成條隊哂入去唔肯出番黎

政府唔承認即係海盜啦，可以炸沉

中國會容許境內有佢控制唔到嘅武裝組織？自己講出嚟都唔信啦
同埋民間組織冇你支持會有咁多資源「南征北討」去搞東海、台海同南海？

AOE中國人要加新兵種

好彩唔係叫Little Yellow Men
唔係又俾人話種族歧視

如果唔出聲就會開始起野係嗰度

問美軍借ac130 和a10驅逐

咁你個總統都咁愛中國，有乜所謂，自己友

Nancy

60年黎都係同一招

而家佢地歧視阿凡達

匪性𣎴改 專係做D 陰濕嗱喳野

推去菲律賓文宣：借d耳入侵

用潛艇好d

下次埋定幾個水雷

開始起城鎮中心19分升城堡

Call兩部潛水艇
響埋魚船附近直接上潛推到入晒水

同共匪咬文嚼字

既然中國唔認當佢係海盜打沉佢得唔得

買把刀都要實名登記，冇人會信啲船冇政府背後support

自己唔撚夠膽開佢拖
你菲律賓嘈乜

借得AC130和A10應該直接擊沉……

有武裝 即係海盜

木馬

The phrase "little green men" (Russian: зелёные человечки, romanized: zelyonye chelovechki; Ukrainian: зелені чоловічки, romanized: zeleni cholovichky) refers to masked soldiers of the Russian Federation[1] in unmarked green army uniforms and carrying modern Russian military weapons and equipment who appeared during the Ukrainian crisis of 2014.

上面

二戰戰艦可以重用

海盜直接擊沉啦屌

毛派的人民戰爭就係得淡笑
連老大哥的軍事共產主義都不如
而且係抄匈牙利的szalámitaktika

直接擊沉佢咪得

對付依種侵略有咩辦法？

派武器比流氓國搞掂佢？

殺雞焉用牛刀，ac130 a10 走一轉好貴

你好似忘記佐支那一開始多3個村民優勢 但少150肉

同埋所有科技研發都有折扣優勢

但到後期就垃圾

根本就係海盜

支那人果然有風使到盡

咁多人做漁民
係支那人避風要避到南海
起埋基地

人地都踩過界 成班廢物仲尋求法律會戰勝支那

人地扮漁民 搵人扮海盜囉

不嬲成個南海都係武裝海盗扮漁船
見一架炸沉一架就啱

共匪呢招幾屈機，扮民用船，博人唔打佢

that why之前美國有人提過要搞番私掠許可

家下玩番大航海時代

支那學俄佬,俄軍幾年前就開始扮烏克蘭親俄民兵同烏克蘭打仗,而嗰班友都俾人叫小綠人

小黃人

賓賓國宜家又攬美帝腳

賓賓睇下日本有冇退役軍艦快啲同佢買啦

外交部又會了解都唔洗時間
就知200隻民間船隻去嗰度有咩目的

最緊要西方國家咪撚幫佢